香港獨立，將黑警送上國際法庭制裁

獨立調查委員會＝自己人查自己人
送上國際法庭＝攬炒中共＋黑警世世代代共享大灣區榮耀。

獨立調查委員會才不是自己人查自己人
而家咁大單隨時係大法官做委員會主席
同埋委員可以傳召任何 係任何證人
唔好亂講嘢

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

好多官都紅底
應該邀請聯合國或其它人道組織派人參加